其實反社會毒撚根本就係唔抵得人地有正常人生

所以把口賤過狗 思想惡毒醜陋
總之除左佢地自己呢群人生失敗者之外其他人做乜都錯
所以有咩新聞都會有冷血言論 唯獨是之前有個毒撚係屋企死左發臭無人屌，因為反社會毒撚見到同類

唔係話反主流就等於思想獨到架 不過反社會毒撚明既話就唔係反社會毒撚

睇你兩個回覆你先最似係反社會毒撚WO

佢口賤過狗姐

對住垃圾唔使咁客氣

唔好誤解我呀
不過你班垃圾一定唔係正常

樓主識自省 算係咁啦

岩呀
不過都好過你個憤世毒撚

扮小丑會顯得你高尚D?

係咪講中左你個反社會毒撚 不願面對
捐唔到入我老母西啦 你估個個女人都好似你老母咁做雞 個西闊過西隧咩 仲生左你個仆街仔

我問你老母係咪做雞 比人老強生左你個仆街仔出黎又唔答我

幫你個痴線佬推推,等多D人入黎笑鳩你先

你老母比人推緊

你老母係咪比人強姦生左你個仆街仔？

本來想搭下爹，佢o的point都ok中o既, 不過睇到你秒佢o的野出黎。差o的跟車太貼炒鳩埋。

柒頭

認真post